其實香港警察比美國／英國警察好好多

去過美國都知道美國警察多數都會隨便開槍射殺途人，我有朋友就去左美國差d比警察射死左。睇新聞成日都見警察射死黑人，連警告都冇，去美國真係死左都唔知咩事

相反香港警察比較和善，以我為例，幾年前我偷iphone 俾警察拉左，阿sir都係好有禮貌咁捉我返差館。入到去班南亞人都話香港警察比較公平，唔會亂咁落charge.。香港警察大部份都比較有禮貌，開槍會比較保守，所以唔明點解咁多人都反香港警察。

而家變到淨係識打香港班學生啦

係有一大班井底之蛙經常性盲反，一兩單就黑警黑警以偏概全

我部iPhone 原來係你偷 ，死賊仔

Source?

樓主就好 讀完毅進出嚟都搵到20k up
好羨慕呀

好似你既on 9仔 咁咪盲撐黑警既代表

英國大部分警察都無槍

好似你咁既傻閪咪又係盲反囉，我有話過撐黑警咩，柒小陣啦。
只係帶出有班以偏概全既傻閪一聽到警察就話係黑警

唔怪得你做五毛狗啦賊仔
坐完監冇飯開要收共產黨錢做五毛狗?

扒手見聞錄

係咪者係話香港犯法風險低d鼓勵人犯法？
因為唔會俾人射？
咁樣係讚美黎？

其實9成美國警察成個職業生涯都冇開過槍

on 9仔咩叫以偏概全你識唔識字呀，
全香港咁多政府部門，得黑警係最高犯罪率，有咩新聞自己返去慢慢搵啦，仲一兩單
俾人屌就話唔係盲撐，笑撚死人肯做又唔敢認， 俾人屌又要執返渣沙
你老味真係笑撚死我晨早流流

唔落charge係因為佢唔想做咁多野香港黑警出曬名

我有朋友就去左美國差d比警察射死左。
咪作野啦，開親槍回只會射一槍咁少，一定死硬

賊仔
屌你老母

休班警 新聞
隔日有單
咁都叫好
屎都食得落

警犬請d打手咁低質